業成，你太年輕了

業成，你太年輕了。你以為這裡真的有那麼多示威者掟磚和放火？其實都是你的手下做的，不然我們起多些底給全香港市民看。

二哥今次比到個靚位我們為眾多義士上訴打甩，巴打們識做啦

推

721